請珍惜Tommy阮民安。。。

Tommy作嘅歌好好聽，請大家放低偏見，細心欣賞下佢嘅作品

我最鍾意嘅「錯愛」

「垃圾」

「愛一天」

「一世朋友」

蒼海遺珠有「男士托」

E-kids年代有私人時段，初哥等等......

吉妹真係好鍾意e kids

我鍾意E-kids,當中最鍾意是Tommy

80後口味

90後都會聽過倉鼠俱樂部架

其實佢出番d mk 歌 應該唔會好似呢架咁 白毛個頭真係

佢近排染咗頭髮不再全金

錯愛真係好好聽

最鍾意Alan好型
但原來睇真人好矮

超好聽呀
識貨

阿倫超型又好人，同佢影過自拍

今日我地好齊人 點睇？

佢才華係作曲，作填同rap唔係佢強項。

我同佢係tommy界2大垃圾 講完

你係啫，阮民安唔係，講完

睇完超低能特攻隊
覺得佢應該行搞笑路線
而唔係小強

咩路線都唔係問題，最重要有人留意到佢嘅努力同作品，佢的確係唔差

乜佢連垃圾都不如

搞事請過主，無興趣同垃圾爭論。

係唔錯嫁，垃圾錯愛愛一天
不過又係唔夠岀名，所以咪要用柒上位

拍mv 拍mv 拍mv
講完

睇post 名已經知係吉野妹

全連登得你一個死忠

拍mv !!

終於有人欣賞tommy嘅歌

假音hk top 3